9月完約 求1Gbps/2Gbps + 固網電話 plan

如題。唔該晒